今日政總個場係有干擾器干擾大家上網

隔絕大家互相聯繫

維園都覺

政總最勁
3g都收唔到，跌到e一樣上唔到網
最多打下電話

所以真係要諗返以前咁派傳單或者即時傳遞信息

越嚟越倚賴流動網絡一有乜嘢事好容易控制

其實會唔會手機太密度 大量手機同手機之間距離可能少過10cm
搞到訊號收唔到?

落左樓梯係金鐘站收得好左

金鐘站內係超多人
明顯地面有干擾

我都覺得當時有干擾
在場所有人都收唔到
甚至乎有消息話警方set 咗jammer
我係聽到嗰句野之後嘅半分鐘就開始收唔到
所以應該真係有

唔會啦
金鐘站一樣人迫人
一樣收到

大家係時候用返firechat了

改用對講機
軍用都係$1000部

不過用軍用，大公文匯又吹有cia背後支持

輕輕一推, 琴日維園全程收唔到咁掣, 完全唔知出面發生緊咩事, 資訊不對等好不利

今時今日菲傭都識淘個wifi干擾器廢僱主個cam

有干擾干擾器賣，唔係唔知呀嘛

Walkie會唔會有用啲？

有冇人知個干擾器個樣係點? 方便大家搵到就搞掂佢

琴日同細妹行到近立法會完全上唔到網（我同細妹唔同台），旁邊好多人都一樣上唔到網，要入返附近商場先上到網

應該學大陸果套用網絡屏蔽儀

可靠線報 ： 啲警車裝晒干擾器 行近就上唔到網

真，喺金鐘站仲逼過立會政總，我都收得到